保韓國瑜，棄林鄭

你幫韓國瑜含撚味

on9仔成日以為自己好好笑

p牌仔死返入你老母個臭西到啦

老納我屌你老豆，縮埋一舊

老Q認同